今回使用したPHPファイルとHTMLファイルです。
ご自由に使用頂いて結構です。

### mojibakeというサンプルをダウンロードした場合

XAMPPを使用している方は、例えばCドライブにxamppをインストールしていれば、
C:\xampp\htdocs というフォルダがデフォルトでドキュメントルートになっています。

このhtdocsというフォルダの中にダウンロードしたフォルダ（たとえばmojibakeというフォルダ)を
そのままドラッグアンドドロップすればOKです。

ブラウザでアクセスする場合はアドレスバーにhttp://localhost/mojibake と入力すると今回行ったことが再現できると思います。

詳しくは動画でおいおい解説します。